思覺老師原來仲有拍片😂

有無人記得佢

我屌你呀～我屌柒你呀～

搵唔返佢教洗gapgap條片

In 思覺 we trust